唱歌求評 櫻花機下

希望有進步到啦

推

好聽過周柏豪

去到今～天

你係咪俾人鏈住春袋唱歌

做咩咁講

我香港啊 只係鐘意華語歌多

樓豬好靚仔

低級借刀

屌 我都唔係第一次係到post 洗撚借刀

求評

聽到扯扯地

懶音太多, 聽左幾句就熄左

你試下錄一首歌 係鏈住自己春袋既情況下唱既櫻花樹下 錄完聽番 就會知道同你平時唱歌係冇反別

其實真係好難聽
1. 音唔準，建議你清唱練返好啲音準
2. 走音走到傻，好心簡返啲難度低小小既歌啦

音準 果d我無理啊 我想知有無用錯方法發聲